#
อินเทล
 
ข่าวลือ
ขาย
เดิม
Intel
 
Security
 
McAfee
 
#
อินเทล
อินเทล
อินเทล
อินเทล
อินเทล
พีซี
หนังสือพิมพ์
รายงาน
ข่าว
ขาย
ธุรกิจ
ปลอดภัย
เดิม
ตอนนี้
พูดคุย
ธนาคาร
มองหา
ผู้ซื้อ
ซื้อ
ปี
นำมา
ฝ่าย
อย่างไรก็ตาม
ประกอบ
ประสบ
ปัญหา
ธุรกิจ
ถดถอย
สามารถ
ก้าว
ตลาด
สมาร์ทโฟน
หวัง
นาน
ข่าว
ปรับ
โครงสร้าง
ปลด
พนักงาน
ถอน
ตัว
ธุรกิจ
ชิป
สำหรับ
สมาร์ทโฟน
ผู้ซื้อ
บริษัท
ลงทุน
เงิน
ทุน
ซื้อ
ขาย
ทำ
กำไร
อนาคต
ที่มา
Financial
 
Times
 
Intel
 
Security
 
McAfee
 
McAfee
 
Intel
 
Security
 
private
 
equity
 
McAfee
 
Financial
 
Times
 
